有無人部iphone x個assistive touch好似我咁

會無啦啦卡左係到唔識走
要重開機先得

你殘疾？

？

咁到底似你啲咩

用其他機都算 用X都用粒智障鍵係咩玩法 晒咗個mon

用返Android啦

Assistive touch係比殘疾人用
見人用你就用
仲要係iphone x
你買x嚟把撚 賣咗佢咗殘疾仔